係佢問題定我

本來識左個人 同佢都幾岩傾（一開頭）
但識左冇耐佢就開始chur住我
冇覆佢wtsapp 佢都隔幾個鐘就打幾個msg
去到每個站又要同我講 成日錄音幾十秒原來同我講去到咩站/講廢話 每日都同我講佢去邊 一唔覆佢又打埋d唔開心既emoji 又話要係地鐵站等我 又問我幾時下次見 大佬 依加係普通朋友都係咁 真係唔敢想像之後會點 到底係咪追人都係咁 定係我自己接受唔到 直情煩到依加mute左佢wtsapp 但覺得佢條件都唔差 符合我要求但真係好鬼煩
大家追人/比人追果陣係咪都咁 如果鐘意係咪唔會覺得佢煩

佢想做你隻狗

見到都覺得煩

係真係好煩 我同佢講左唔洗每日咁報到
佢又成日對唔住 對唔住 對唔住

我唔係你既世界呀 你都可以有自己既生活嫁 點解要每日咁逼死我

可以彈鐘

之前有條女又係咁chur我 最後我唔撚理佢佢攞自殺嚟大我

利伸：無搞出人命

即係佢唔chur 係有得發展的？

標準娘娘，又唔接受人，又唔拒絕人，吊鳩住人地

都係 但因為仲係了解既階段 本身唔係好熟 但佢依加真係chur得制

會唔會係你太情緒化

我冇 咁佢又冇表白唔通我冇啦啦拒絕佢咩
同埋我都有同佢講過唔洗咁chur
依加就係諗緊佢chur既性格 我應該點做好 我都唔知自己接唔接受到

佢d行為好似唔關我情唔情緒化

咁咪試下囉，又唔會死嘅，佢咁chur都擺明係鍾意你啦，冇人會無端端咁樣同你講野囉

好似我 一鐘意人就會失晒控 不過係咁轟炸whatsapp又誇張左d

我都好驚 因為我係好需要私人時間既人

除左煩之外佢有冇講d chur野先

都算冇 我比較唔鐘意係每時每刻都報到 同埋好急咁想見